[緊急] 各位五毛，你係咪以為我哋會驚你？

五毛具備以下特徵，各位手足見到呢啲人麻煩無視佢哋咪撚幫佢哋推post

五毛特徵:

1. 帶風向鼓吹人亂尻咁裝修/獅鳥/搞人地宗教/作出一切無理嘅激進行為，利用勇武手足憤怒嘅情緒同埋勇氣，目的就係將和勇分化，企圖抹黑勇武，嚇鳩啲淺黃同中立派

有啲就企圖鼓吹叫人打陣地戰，呢啲真係要小心，因為個後果就係俾狗拉，返唔到轉頭

2.係又屌唔係又屌，最鍾意就係屌鳩啲和理非 又話和理非民意撚，我梗係唔係care班藍屍，而係care中立派/淺黃淺藍/一班爹哋媽咪銀髮族。或者屌鳩啲遊行集中撚，唔排除鼓吹集中撚嗰班有一部份係鬼，但係都有好大部份人唔係，係咁屌都冇意思㗎啦，只可以話做法不完美，可接受，需要改善

但呢班友係又屌唔係又屌，其實就想撩交嗌，分化連登手足

3.做乜柒都話核爆都唔割

班風向撚就係想利用我哋當初嘅宗旨: 不割蓆，不薦灰，不分化，企圖合理化一切走火入魔嘅行為

如果你真係手足，我相信你會好樂意聆聽我哋嘅意見，唔會堅持帶風向/堅持激進落去。即使我哋係和理非，冇勇氣打狗，但至少我哋時刻保持警覺同理智

但如果你係風向撚，你已經好有可能係鬼，fact check 咗之後，Sorry 我地要割蓆。

正式宣布: 有以上特徵嘅，一律有可能係鬼

如有遺漏，請各位手足喺下面補充

香港人要團結啊，不分化時刻警覺五毛嘅出現

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Push

推

人人做文宣

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

push

推!!!

第二第三我都有中
不過唔好意思..我控制唔到
就係班集中撚搞到今日送晒人頭
點忍呀

所以麻煩各位手足睇post之前起一起底先

手足，我已經起咗你底，發現你冇可疑，
我哋不割蓆

依家起底都唔係一切
懷疑有好多被捕手足AC都比對家拎左黎用

呢度有好多毒撚，不㫁屌人丶帶風丶搞分化…，不過我咁蠢都睇得出，大家巴打𢇁打都應該知道邊D人或貼是為了搞事，我覺得無視佢哋，唔好幫佢哋推，爭取時間休息就夠啦。